{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013585",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 프리티"
    },
    "text": "毎日支給されるクーポンを取ってください。 Systemエアコンがある 客室冷暖房が良く、1室ごとに1台駐車可能です。 客室数は24室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 ヘアアイロンをお貸ししております。 広い駐車施設を備えているので駐車の心配はありません。 1室1台目の無人客室はもちろん、スイート客室も屋外の広い駐車場をご利用いただけます。 基本規定により、オンシーズン及び特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 ヤノルジャ予約のお客様には特別特典が提供されます。 ご予約の際に割引クーポンが先着順で提供され、連泊予約の際に追加料金の案内が必要です。 来場者が多くのレビューを残しています。 きれいで施設が良くて人気があり、社長の親切な案内と周辺の便宜施設が多くて満足度が高いです。 車で移動される方に強くおすすめの宿ですが、放送やインターネット環境の改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "特典として、毎日の支給クーポンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはSystemエアコンがあり、冷暖房ができます。また、ヘアアイロンも貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、広い駐車施設を備えていますので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約のお客様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約のお客様には特別特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "ご予約の際に割引クーポンが先着順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金の案内は必要ですか？",
            "answer": "連泊予約の場合、追加料金の案内が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "来場者からは多くのレビューがあり、きれいで施設が良く、満足度が高いと評判です。ただし、放送やインターネット環境の改善が必要との意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 348
    }
}